[反擊] IU instagram po文回應投機造謠者

23億的差額，以投機為目的取得不當情報，全部都不是事實。我以對我最寶貴又珍貴的事業生涯做擔保，沒有一句謊話。這裡是為了實現我“長久”以來所計畫而定下來的地方。

即使這樣，請那些依舊主張我拿著不法的消息故意投機為了獲得不當利益的人拿出證據。

我覺得假如僅僅因為你們的懷疑來否定一個人的價值觀和行動的話，至少需要作出這樣的準備。 因為我不會因為這件事情變得焦躁也不會放棄，所以不管什麼時候我一定要得到道歉。另外昨天公開的照片裡也可以看出，那座建築裡除了我之外，還有許多人在使用著。

請記者們務必尊重這座建築的使用者，以及社區裡的其他住戶的私生活。

23억 차익,투기를 목적으로 한 부당한 정보 획득. 전부 사실이 아닙니다. 저에게 있어서는 가장 값지고 소중한,저의 커리어를 걸고 이에 조금의 거짓도 없음을 맹세합니다. '오래 오래' 머무르며 많은 것들을 계획하고 실천하기 위해 결정한 자리입니다.
그럼에도 불구하고 여전히 제가 부당 정보를 얻어 부당한 이익을 취하기 위해 계획적으로 투기를 했다고 주장하는 분들은 명백한 근거를 보여주세요. 본인의 의심이 한 사람의 가치관과 행동을 완전히 부정해 버릴 만큼의 확신이라면 타당히 비판하기 위해 그 정도 노력은 해야 한다고 생각합니다.
초조해지거나 지치지 않을 자신이 있기 때문에 언젠가 꼭 사과 받겠습니다. 덧붙여 어제 공개한 대로,해당 건물에는 저뿐 아닌 많은 분들이 함께 생활하고 있습니다. 취재진들께서는 그분들과 동네 주민 분들의 사생활은 부디 존중해 주시길 부탁드리겠습니다.

霸氣
因為我不會因為這件事情變得焦躁也不會放棄，所以不管什麼時候我一定要得到道歉

ig

其實佢都冇賣 賣左先講啦
就算佢真係賣 轉手賺錢又有咩問題？好似炒樓姐
點解講到好似犯法咁？

知恩又比人恰
點解要咁樣對佢

知恩

23億的差額，以投機為目的取得不當情報，全部都不是事實。我以對我最寶貴又珍貴的事業生涯做擔保，沒有一句謊話。

講真 真投機又點 賺錢個個都想架啦 又唔係犯法
Iu唔好咁完美得唔得

出道於受愚家思想毒害國家既藝人連屎都唔準屙

錫返

平時佢捐咁多錢又唔見d人拎翻出黎講
韓國網民真係最垃圾

淫底

知恩錫返

支持IU!

人嚟呀! 落閘,放圖報!

陰公豬

出黎道歉啦垃圾

嬲

Iu型 又加分了

痴線完美到..

點解可以咁撚完美

老婆 Ho ball